美國宣布將香港加入豁免簽證計劃

如果係BNO就好玩

>

正喎

終於 好感動

邊有可能

香港咁多黨員

雖然美國都好多

You are fake news.

開心咗一下

屌你fake news

而家連登仔連fact check 都唔做就post上嚟嘅風氣遲到整死連登

嚇撚死

對唔住
自隊一打

唔使諗都知一定流料
前任總領事講過一日香港唔係主權國家
一日都冇可能有VWP

你自己用下個腦諗下有無可能先啦不如
免簽你今時今日嘅赤化香港？巴打想搞笑？

用個腦諗下都知無可能啦呀樓豬
打貿易戰打到要煮死支那仲免簽

樓主成功令我爆左句粗口

已block樓主

on9 仔個仔，自己玩單機啦

火山灰 • 3h
完全封鎖

原則上台灣都唔係, 點解又有免簽

唔理咁多，報左警先講

如果係真 佢重要寫Countries?

樓主正垃圾！

用腦諗下都知fake news

即係美國嘅原則,佢係主權國

Argentina, Uruguay, Sierra Leone, South Africa, Malaysia, Jamaica, Hong Kong, Seychelles, Cayman Islands and Georgia

一定無可能
咁撚多港奸

如果係 美國將會全國都係中國間諜

樓主同啲死廢老一樣
check 都唔識check

發佈假新聞
你想腥港警察拉你定支那公安拉你？

中華民國係主權國

BNO 呢層得英國可以出手攪。

Fake news la
BNO就有機會
而家咁多支那有特衰護照

尋日又一個fake news
今日又一個fake news
依家連登只得content farm 同fake news

正on9仔

完全封鎖

南非
塞拉里昂
牙買加

有冇可能

hong kong = a country?
美國連region都費事用

( Show Blocked User - 火山灰 )

oh fake news
睇行文都覺奇怪自吞一打

即係美國原則上奉行一個中國政策, 但行動上搞兩個中國囉

原則上台灣主權二戰後係屬於美國

好心呢d誇張新聞就睇真d先

太好 以後唔洗咁煩

HK97前都冇免簽, 97後會有有既話真係神蹟

呢個係借口
Snowden之後就玩完
你search 番舊聞 Donald 曾成日講黎造勢

似終要獨立法案處理
never say never
不過港共露哂底

香港幾時宣布要美國護照申請簽證

九二共識都係一中各表啦，唔係一中同表啊。ROC / PRC 係分開架。

開心咗一下
屌鳩你樓主

90日
減日數都唔敢

睇少啲劉仲敬啦，係二戰美國成為左新龍頭，取代英法。再者美國係亞洲收左日本做頭馬，擴大亞洲影響力，美軍護傘照埋中華民國。所以中共到今日都係唔敢出手。

中共都俾日本人15日免簽啦，成日話反日，反佢老母都唔敢。

'92共識'係中台共識唔關美國事架, 當年中美建交建基於美國要奉行'一個中國'政策, 承認台灣屬中華人民共和國領土的一部份

簡簡單單去拎過簽証好過啦
十年，每年六個月
已經幾爽

除非你俾人reject

咁你又唔好咁講
佢一定要香港多過3％ refusal rate
實是旦拎人黎refuse

冇可能 侵侵已經睇清楚曬香港係咩一回事

連登唔整都係死啦

香港境內出世，BNO就有可能

屌你嚇左嚇
鄰国人拎特衰易到仆街 美國咪變無掩雞籠

利申特衰

日本、新加坡免簽，然後中國籍特區護照持有人需要申請簽證卡

有無人知而家特區護照傾到去邊?

信個啲係唔係智商太低

屌你咩放流料

報警啦 呢啲撚樣唔屌得

報左驚

正正常常冇可疑既應該唔會俾人refuse

冇穩定工作 英文又唔識 又冇錢就話

so its literally a test to stupidity.

所以美帝特登整個台灣關係法避囉

美國只係acknowledge (好似係)

馬來西亞咁多回教徒
侵點會放寬簽證待遇

美國佬做乜駛撚你PRC / ROC 教？？彈下手指就收你股市皮

英國係脫勾前都唔會對BNO 有大動作

美帝一向個口應付支那，一面又當台灣係國家

香港太撚多閪人啦
無可能加入到
又仼鳩中國人移民
到時同豁免簽證中國無分別

一個中國 但係佢唔承認台灣係中國一部分

美國官方唔會叫台灣政府做中華民國政府 係叫台灣島上的現任政府

係咪報得警

Yes 佢特登咁寫 前面係recognize 後面係 acknowledges (聽到你9叫 但係我內心都係唔同意)

唔好呀 人口一野急升到2000萬

搞visa真係好撚煩

捉蟲入屎忽咩
特衰護照 = 中國公廁

同返大陸一樣10年簽證

睇嚟我都要去攞返
話說巴打知唔知成咗年先入籍冇問題？

不安

我老竇有認別證不過唔見咗
我知又要幫佢攞返出世紙重新搞過
我諗應該冇乜太大問題嘅

用腦諗都知無可能

所以我有諗過搵律師幫手搞

美國 ge 原則係囉

諗下都知冇可能
咩時勢呀

搞到我空歡喜一場
byebye 樓主
完全封鎖